尚悅．嶺...咁快有人撻訂

你話係咩人

元朗尚悅‧嶺 - 蝶翠峰第五期首錄撻訂，成交紀錄冊顯示，買家於本月6日以387.982萬購入1座1樓F室，實用面積270平方呎，呎價14370元，惟最新顯示未有簽署正式合約，撻訂棄購，以已付5%訂金計，即買家已損失19.4萬元。

唔計

sorry囉

點解唔簽？簽正式買賣合約唔洗比錢
想不透

準業主咁廢唔計

[加價!!!] 新盤UPDATES︰尚悅·嶺加價 泓碧上載樓書

加價都撻訂？

其實賣唔賣架？

【封盤唔賣】尚悦．嶺即日起停售51伙

太近期 中原指數肯定唔計啦

我屌撚曬你地老母你班財經佬

新盤唔計

第一單唔計

倒錢落海

落錯車了

Aa黎

連登某件樓市傻好

一樓唔撚係計呀？

第二批賣價加5%啦即係估價升5%，身家帳面升5%！傻hi 嚟

1樓就真係算啦....不過點解有傻仔14000蚊1呎買1樓...

廢淡扮買撻訂，惡意干擾龍市